還我真普選！清算警濫捕

我都認為真普選，係比獨立調查委員會。更有效去清數哩班克警！